原來警署報案室都可以擺空城計！

入咗去瞓晏覺,枱面有冇個鐘仔🤣

果兩隻mon舊到咁....

有無搞錯 無人？
陣間畀啲恐怖分子
裝偷聽器、闖入去點算？

恕我才疏學淺
想問下小瀝源邊到嚟

書展攻略！

打999話懷疑警署被佔領

沙田

唔好講咁多 即刻投訴

阿sir扑緊野 撞人扑野會比人燒春袋

可能好似凌凌漆豬肉檔咁...
阿蛇係枱底扑緊野.....

呀sir蛇王唔使你教

阿蛇擺空城計 唔洗你教

咁唔知我有冇諗錯啦，
之話沙田嘅總區行動基地嘅報宣中心一個人都冇？

而家你明點解香港罪案率咁低啦

小瀝源警署比孔布分子佔領左

小瀝源狗屋即係大老山隧道一出果度，第一城狗鐵站前少少。

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

阿sir出去叫雞唔洗你教！

沙sir轉左守小瀝源？

無爛用到就無謂曬立稅人錢啦